整咗張獅鳥鎮宅符

圖中獅鳥係唔知邊位手足畫嘅，我只係係網上見到，借來用一用，這張解像度好低，打印出來效果唔好，希望設計這獅鳥嘅手足，或文宣嘅手足，可以整多d鎮宅符出來，俾我地d市民貼貼，擋一擋香港嘅邪氣。
符上加上六字真言，消災難辟邪氣